DC英雄片既奧斯卡級造型 已經甩開左Marvel個班幾條街

話說前排路過街口，離遠見到一位拾荒者推住車仔典下典下咁行緊過黎

出於好奇，我決定走上前向呢位老漢送上慰問尋覓當中奇事
幾聲噓寒問暖下，發現老漢只不過剛好身染暑疾

面臨結果如此普通之事，我亦只好交出500大元港紙加一句take care yourself便離去

怎料老漢突吼一聲 : 恩人！請留步！

我停下腳步轉身回望，只見老漢從車仔中找出一 Blu-ray 影碟交到我手上

眼看包裝封面(Suicide Squad)
我低頭道 : 有何用意？

老漢典下典下道 : 恩人！這正是你朝思暮想的奇事！

我氣紅了臉 : 下~！

老漢急道 : 恩人！前天鄙人路經此地，巧遇一少年拿着此影碟大吼大叫「仆你個街DLC！仆你個街DLC！」並憤然投倒在地，當我追上前交還時，少年只留下一句「狗都唔撚屌！」便曬着淚。奔了~

我慨嘆道 : 奔了？如此影碟居然有令人發瘋的殺傷力？！可真奇事！奇事啊！

我以上承輕功飛烏三叉步迅速趕回家，打開影碟

幾個時辰後，好服裝好髮型好造型
腦海不斷來回發放同樣字句
戲中小隊等人完全是模特兒一般的存在
潮流界的尖端

女主角小丑女 劇組以高超技術為她化白面部
更以高超技巧染髮製作雙馬尾造型
配置一身淫蕩衣着

男主角死射 劇組以精緻手法刪光男演員頭髮
更配上一個二媽巾面具

二打六小丑 一身無腦kpop造型配上其沉穩地瘋癲的內在，帶出了一種社會與反社會之間的嘲諷與訴訟

其餘成員更是單從外型已經看到角色深遠的背景，豐富的性格
Google之下，更發現此電影已經奪下奧斯卡化妝造型獎像

我驚訝下搜尋DC英雄方的造型
看到後，我服了
他們完全脫離了我小時候的固有印象
一看之下，已經感受到他們帶來的活力和衝勁

即使Marvel英雄並肩而站，面對DC英雄也只是外型如小丑般的存在

奔了，奔了。

深度既野你識唔識

好有外在

m記真係得iron man同spiderman 好少少，其他角色慘不忍睹

Cap呢

做乜撚野姐你

酸緊個oscar酸到依家
又係既十鳩幾套戲一個都無
一定係oscar逼害mcu啦(btw sony spider2拎左)

咁易比你估到做緊乜，我就唔會開呢個POST啦

邊個打飛機引戰先
講迫害 乜唔係rt迫害dc咩

你講呢個？ 我講錯d咩呢

點止造型,音樂都甩開Marvel幾條街啦
ww搵埋Sia唱,Marvel?冇喎
睇黎ww又要拎奧斯卡啦
話之你其實係迪士尼鬥迪士尼啦,冇獎就輸撚左

小人之心
好心你啦，睇唔明偏野都唔洗鳩估架
唔係有獎問答啊，唔洗對號入坐

狗乸，我應緊你咩

咁27%講錯d咩
做乜一提就起哂鋼
Btw金草莓獎比dc贏哂 唉

唔係講笑
我覺得每位女士都要配返個katana頭巾係袋，先好搭巴士地鐵

SS係25%囉好無

講緊bvs
Ss直頭無理過

marvel連金草莓都輸俾DC
DC世界第一

拎左技術獎=/=套戲好睇

你死啦, D 狗衝緊出黎咬你

攞唔到獎酸

攞獎又點啫屌
人係淨係靠睇完套戲嘅感覺黎俾感想咖嘛
唔通睇撚完套戲知道套戲攞咗獎就不停讚套戲好撚好睇咩on9
拎幾個獎就鳩撚屎
仲成日話鳩marvel戲嘅畫面唔靚
屌你連基本劇情都1999學乜撚嘢人講畫面
畫面靚頂多可以令套戲昇華
但若然你劇本柒你畫面其他嘢幾靚都係柒咖啦

呢度發生緊咩事

你個名